要一個人行街 求組隊

臨時變左一個人
有冇人都一樣可以組隊
有既pm

單拖加一 點組法

加一

Same here 唔洗驚，我都單拖咗好多次，你不孤單

Telegram @cccccccle

Addadd Telegram @cccccccle

你唔加密？

入面大把人一個人行街，同平時一樣就得。
入夜前要走